去元朗嘅記者小心

條命緊要 唔好搵命搏
琴晚睇立場live影住女記者比人扑到仆街嚇撚死我